{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075468?place[place_type]=GID&place[gid]=1075468&place[latitude]=37.5910510866&place[longitude]=129.0883498442&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 망상파크펜션"
    },
    "text": "こんにちは。トンへ妄想ペンションです。 当ペンションは入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式や個人的に炊事道具を用意してくることはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 IPTVとWiFiを通じて素早く便利にインターネットを利用でき、客室でバーベキューを楽しむこともできます。 武陵渓谷、燭台岩、三和寺、千曲天然洞窟、墨湖港など周辺観光地を楽しむことができます。 当ペンションは様々な種類の客室を提供し、家族ルームは最大10名まで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の費用はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での青少年男女同室は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式や個人的に炊事道具を用意してくることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような観光地が周辺にありますか？",
            "answer": "武陵渓谷、燭台岩、三和寺、千曲天然洞窟、墨湖港など周辺観光地を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊できるのですか？",
            "answer": "当ペンションは様々な種類の客室を提供し、家族ルームは最大10名まで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 454
    }
}